蘋果日報 財經 20200824 星期一

蘋果日報 財經 20200824 星期一

官永義間接投資新巴
透過基金入股 另有其他神秘股東

港股上落市 科技股看俏

疫情緩和 第一城買賣倍升
二手成交 兩個月最旺

名城三房戶租金低見1.9萬

統計近廿年恒指成份股表現
「股一藍 價便殘」四成新貴應驗

===============

6小時前
官永義間接投資新巴 透過基金入股 另有其他神秘股東

6小時前
與鄭氏家族關係密切 張堃接貨減爭議

■有專家指本周港股升勢仍欠動力，料於25000點維持窄幅上落。
6小時前
港股上落市 科技股看俏

■人行上周四在北京召開重點房地產企業座談會，研究落實房地產長效機制。
6小時前
市場憂人行收緊房貸

■華為遭美國封殺下，晶片採購及5G手機生產均受阻。資料圖片
6小時前
華為傳暫停開發新機

■沙田第一城周末錄7宗成交最旺，有單位被搶高5萬元至593萬元沽出。
資料圖片
6小時前
疫情緩和 第一城買賣倍升 二手成交 兩個月最旺

■帝御．金灣在疫情下受買家熱捧，周末共售出約165伙。
6小時前
新盤兩日售210伙 帝御再吸金8億

■名城三房戶最新以1.9萬元租出，租金重返2014年水平。
6小時前
名城三房戶租金低見1.9萬

■中環區商舖空置率最新錄得20.39%，較1月份上升逾1倍。資料圖片
6小時前
中環商舖空置率慘見兩成

■中行澳門分行停發與中銀香港早年合作的小量Visa舊卡。資料圖片
6小時前
中行澳門停發與中銀合作舊卡

■黃仙枝（右）認為，房貸利率下降能支持銷售攀升。資料圖片
6小時前
正榮半年純利減6%

■2016年初染藍的長建，一年後回報負18%，同期大市升24%；圖為主席李澤鉅。
6小時前
統計近廿年恒指成份股表現「股一藍 價便殘」四成新貴應驗

■李寧打造運動時尚產品，其不斷改善的ROE將能夠支撐估值提高。
6小時前
李寧績佳 守30元技術走勢向好

■美國總統大選將在11月3日舉行，民調顯示特朗普落後6至8個百份點，但根據以往經驗，特朗普擁有很多隱形支持者。資料圖片
6小時前
【圓方集】美國大選一票定江山？ - 張宗永

■京東近期紅到發紫，彩生活能夠泊着京東這個大碼頭，幾乎可以預卜有運行。資料圖片
6小時前
【何車500】京東 彩生活 快遞櫃 - 何車

■中國飛機租賃有94％是屬於體型小的實體機，停飛率是目前全球飛機租賃公司中最低的。互聯網圖片
6小時前
【曾淵滄專欄】兩隻航空板塊奇葩 - 曾淵滄

■美股繼續由納指帶頭破頂，但納指對道指或對標指的比例已見變化股市再升不奇，但開始近尾。資料圖片
6小時前
【一名經人】科技股乏力 常態趨兩極 - 羅家聰

■螞蟻銀行手機應用程式無內容，傳遭金管局打回頭，要夥拍同系AlipayHK推新功能才有望過關。互聯網圖片
6小時前
【Second Life】螞蟻銀行未能面世原因 - 杜夫人

■美團第二季業績，收入純利大數都勝預期，今次業績水份甚高，以現估值計，持貨者獲利確實不為過。資料圖片
6小時前
【智取大市】美團業績不再無敵 - 晉佳

■頤海是海底撈火鍋底料的主要供應商，宅經濟料令自加熱小火鍋需求激增，有助收入維持高速增長。互聯網圖片
6小時前
【異動空間】業績期後掀拆細潮 - 魏力

■最近呢幾個月，只要敢買美國科技股就有得贏，技術成份唔高。資料圖片
6小時前
【笑到最後】美股敢買就敢贏 - 高明

■金管局上周三出招，將工商物業按揭成數提高至五成。今次減辣似是幫上手總裁陳德霖執手尾。資料圖片
6小時前
【金融fact-check】減辣的實際作用 - 戚風生

==============

最Hit

2小時前
【追蹤慶回歸歌手】勁舞綠衣姐隱瞞確診 爆疫前穿梭江湖壽宴

6小時前
10刀手包圍的士 拖乘客落車狂斬

小雪（黑衫）兩次出席百花蛇(黃衫)舉辦的生日會，第二次更是發病前兩天，其後二人及老友阿光亦確診，他還向朋友留言估計「麥可能是源頭」。
2小時前
【追蹤慶回歸歌手】水房元老百花蛇穿梭流水江湖宴確診 四大幫派人人自危

美聯社
6小時前
急煞了中間人 - 陶傑

業餘歌手Amy與麥德羅出席慈姐在富臨舉辦的生日會，其後確診武肺。
2小時前
【追蹤慶回歸歌手】高燒9日暈倒廁所 康復者：病床上曾諗過死亡

6小時前
陳肇始威逼港人驗毒：全民不檢測 限聚不放寬

================